我辭職了！！！

尋日上司打黎求我話唔好辭幫多陣手，話公司好唔夠人叫我頂多陣 你都on9你公司唔夠人關我咩事
我話做到通知期完就結束一切，佢話咁我地冇野好傾然後cut我線
今日sick leave休息搵工算

繼續大教訓

去個快閃旅行

留人都冇啲誠意，你老細都幾on9

好彩你無應承佢，呢d人咁無品，留多陣肯定無運行

一間公司無話無左邊個就會執，已經有通知期，佢請唔到關人鬼事

留人都留到老馮咁
遞咗信惡晒架啦

我份糧都好唔夠洗，公司你有無幫手

答佢
間公司無話無左邊個唔得既

佢再咁對我晦氣我都唔會俾洗對佢有禮貌
成日恰我FG以為我乜都唔識就對我差又俾說話我聽

乜就係，我今日返去plan行程先，咩叫返工？